寶馬2系 gran coupe

點睇寶馬新個部2系 the gran coupe
30幾萬 好似幾抵玩

無窗框好靚，但後座好似好貼頭

講真 買得coupe 我唔係好care後座的舒適感

連登仔吹奏既馬6 真係可以收被

收被

個鼻哥窿咁7...不了

就咁睇頭同側都幾靚，車尾就
不過一拍埋落CLA度就自動收皮

直3不了

反而覺得車尾 ok, 車頭好樣衰

個人覺得個樣ok

但個外觀值唔值10皮啊?

30幾 同40幾的分別

218i m sport edition 378000
cla250 471000

都差好遠...

m235i要6x萬 cls

但隻藍色堅係靚

CLA35

車尾似X6咁厚

10皮只係型號問題
M235i GC同CLA35 AMG個價就唔會差太遠

買得呢啲車梗係追個樣架啦，唔通追實用性咩

淨係個頭都贏九條街啦

白色都正

唔追速度/性能
所以只會比較base model
218i m sport
cla250

齋講樣 cla好似靚啲
但貴10皮 窮JJ覺得肉赤

一係 218, 一係 M235, 中間仲有部 228 去左邊度 ?

我唔會買架得個樣但無性能既車

所謂base model其實兩邊嘅型號唔對等
價錢已經限制左你嘅選擇
不過月供兩部差幾多

Megane

考慮緊換m235i /320i remap 心大心細中
不過m235i成628k